點解 d 大陸妹好似唔怕比人抽水咁？

係地鐵同街到
d 大陸妹都有意無意撞埋黎
完全唔錫身唔怕比人抽水
講緊係同你有肌膚之親果隻
試過有 d 大陸妹地鐵出車果時成對波撞去我隻手到
相反 d 港女掂都未掂到你已經眼超超

好毒....

小弟有囡

你女朋友係咪Jill?

人地係大陸迫左幾廿年洗驚你
邊似D港女嬌生慣養

咩泥

係

珍惜眼前人 勿摸活家禽

呢個係事實噃，啲大陸妹有時喺街或者地鐵都會哄到好埋，有時個身仲會黐埋嚟，我都忍唔住當街扯旗

有啲師奶咁款都眼超超，有時真係忍唔住笑出嚟。

想拉生意

如果清楚大陸人排隊嘅方法， 就會明白點解 佢哋唔介意

返大陸個時啲大陸妹好鐘意痴住我男朋友 可以點算

講你就講啦

呢樣真
我避你都避唔切la

少財唔出
大財唔入
冇客試食過又點會有客叫？

雞黎 直接屌入去都得

講緊 d 自由行妹妹仔都係咁

天仙局

因為香港女仔好清高架
搭地鐵人逼人唔小心掂到都即刻眼超超

利申 目前係日本生活無呢個問題

保護自己都叫睇得自己高？
你鍾意咪叫你條女周圍用對波撞落人度囉

呢樣真，有次去啲主題公園排隊等玩，一隻二隻唔係hi 下 hi 下，就係挨埋嚟，頭一次我仲以為有人摷我個袋。

我坐地鐵都見識過
開放過港女

試過討論功課
我企佢後邊，佢成個 pat 頂埋黎

啱
所有人都想抽港女水

試過去迪士尼排隊
個大陸人妻用個胸貼住我背脊排隊
我特登行前半步 佢又貼返實我背脊
呢個情況持續到排完隊
可惜個人妻好撚樣衰

有女就唔毒咩

一個貼一個推

有十幾億人既國家你就知對呢方面有幾開放

係喇係喇 全港都係毒男
得未

18 22 再醜都有自信我理解，但啲師奶、阿太

我真係比佢超完之後，拎轉頭都忍唔住笑咗出嚟。真頭好似周星馳啲劇情咁

此post應有圖

做開雞

錫身好過畀人摸都無反應呀化
大陸啲女當扑嘢飯後活動

我去過地方唔多.
不過可以肯定.港女你只要隔住空氣30CM. 佢都覺得你楂咁佢個波. 魚肉咁佢既肌膚

呢樣真...大部份都喺咁
佢地覺得對波貼住人手臂都無咩大不了

大陸妹明白出街多人自然迫呢個道理
而港女覺得佢係尊貴既存在
所以一切生物點到佢都係想抽水都係侵犯緊佢私人空間

泥你老母

韜光養晦

咁都叫嬌生慣養

因為二三級城市既大陸女人自我保護意思冇咁高，唔至用波撞人，走光都好似唔太care，鬆身衫照彎腰

未見識過大陸人既身貼身排隊技術

我都覺
佢地慣咗咁貼

外國都係嫁啦

你想你條女貼個胸去第二個麻甩佬到
定係人多個陣識保護自己呀？

走光都係露下 bra 露下底
其實冇咩大不了

咁港女真係好有問題

大陸妹你塞幾舊水屌埋都得啦，佢地請人食波餅同派傳單咁姐，睇啱嘅咪上囉

師奶阿太都可以覺得自己好有魅力架

命賤掛
可能做慣雞夠敬業啫

尊重下吖唔該

係得港女塊閪鑲金可以當8達通嘟

天生雞才

鬼妹夏天出街唔帶bra飛釘
都唔知香港大驚小怪做乜鳩

全世界係得港女咁介意
因為撞埋去硬過石頭, pad仲厚過頭骨

點解我未遇過

大陸好似無非禮罪

唔係點會咁多大陸雞

出多 d 街啦

日本都係

深圳搭地鐵人多痴埋去都唔反抗 好隨和
不過大城市有d都開始似港女種閪格 黑面摺摺聲

我都想

其實有時唔係真係話怕比人抽水，係連同女陌生人身體接觸都唔係好想
唔洗鬧我死港女唔好出街啦，當然你話逼嗰啲就預左、無法啦。
但有時坐隔離位嗰啲郁身郁勢、隻手起鋼咁過哂界，係咁比啲阿嬋掂實感受佢體溫、得閒了到你兩野搞到你訓唔到，其實都唔係咁舒服

上海？

香港女仔錫身 保護意識強 = 眼超超 高竇港女
俾人抽水 / 非禮 = 咁撚蠢 唔識保護自己

平時做雞 比人抽水咪冇感覺

雞嚟

認同你有時係想舒舒服服
但逼起上黎邊有得揀

d大陸人係完全唔介意身體接觸

不過我只係得d啊叔成日挨埋黎咋wo

第時叫個寶貝女 大方啲 成對奶拎出嚟俾大家撞下囉唔好咁嬌生慣養

20個港女負皮

上海就一定
深圳廣州後生果班都巴屎閉啦
資訊發達個個都可以係明星

有冇用巨龍磨下頂下條大陸妹

所以話逼就真係預左，無咩野。
但正正常常坐低，地鐵四人位坐四人，但比隔離嗰個逼到手臂貼手臂，我就唔信連登仔頂得順同阿嬋交換體溫但啲女唔比佢貼就發爛

手臂掂手臂基本啦
怕迫就咪坐啦

韓妹都係
我諗係得香港女仔先咁自視高人一等

根据兒登logic
全部女人都係雞
港女亦都係
只不過係自我保護意識比較高既雞

不嬲都雙重標準
非香港女人俾人掂/露波/緊身衫= 你睇人幾大方
香港女人俾人掂= 臭雞姣到死，露得預咗俾人影/掂
香港女人唔俾人掂= 西面眼超超高竇

明明大陸人冇咁介意身體接觸係因為佢地係慣咗咁樣排隊，唔逼埋去就俾人打尖/撞開/推開冇咗個位
咁都吹到大陸妹開放，港女眼超超
啲呀嬸呀肥佬呀推埋嚟皮膚掂皮膚又出汗咁hi埋嚟兒登仔又係咪無任歡迎

當我未搭過地鐵定咩？正常身型坐四個係唔會長期掂實架啵，除非加速、剎車嗰下。
長掂係基本，一係兩百鎊肥佬肥婆、一係無公德心到當自己屋企「阿」開黎坐

港女果種閪係迎面行過都要側身/遮胸 做乜撚野姐

大陸妹係唔怕有身體接觸！

有 d 阿姐行過都要遮胸
心諗做乜 9

成日都抽佢地水架啦

你一定好樣衰

大陸真係愈黎愈好

進步了很多

咁樓主話"d 港女掂都未掂到你已經眼超超"麻

雞

我都試過被胸襲，下意識摸兩下，佢地好似唔介意

真，係日本由頭掃落腳都得，大大方方點襯衫任你睇

試過地鐵企車門 軟綿綿咁貼實 真係嚇一跳 又走唔到

on撚9 保護自己都唔得？咁就係看得自己那麼高？仇女仇撚到唔撚用腦

啱呀，叫埋你老婆，老母同家姐細妹派波餅俾人啦

啱呀
又無膽又要影鳩人又要意淫

果時住hall

讀選修同咗個大陸女仔一組做project，成組得四個人，另外果兩個就成日唔見人，咁就得我同佢lead曬啦，佢叫我落佢房同佢傾

咁都ok既，都係傾project啫，落到去佢開門啦，就話roommate去咗camp，今日得我

我心諗唔洗同我講啵，我傾完走。我入到去坐低咗，佢叫我自便，佢岩岩做完GYM去沖個涼，我鳩等咗陣，佢一出黎無咗副柒既四方眼鏡又幾正，我果下先有邪念，就問佢有無野飲，佢打開雪櫃得佢roommate d啤酒和酸奶，我就照飲啦，佢又跟住我飲

佢話飲咗酒仲可以專心咩，我話咁要睇專心咩啦，佢get撚到係到笑。傾傾下又哄到勁埋，忍唔住正法咗佢，逼佢講英文

日本繁忙時間電車勁迫
同啲日本妹勁貼
佢地真係唔怕
係咁用個屎忽撞我巨龍

比人撞得多就冇癮，唔知幾時會比人屈做痴漢

驚啲砵仔糕跌出黎穿晒煲

繁忙時間俾人用巨龍磨patpat夠唔嬌生慣養啦掛

因為臭港女當自己鑲金

其實唔只身體接觸，我工作關係，經常去大陸，識唔少大陸正經人家，都唔太介意走光，我問過，有部份表示睇到，又摸唔到，無所謂。

之前係北京翻工時間搭地鐵 有個中上樣二十幾歲嘅女仔，落車個時用對波撞落我隻手到嚇到我醒曬

根本係personal distance問題
大陸人無論男女 都唔注重personal distance
即係例如有大陸佬阻住你去路你走去撥開佢 or行路撞到佢 佢地都冇乜嘢 同樣你hi到d陌生女人佢地都冇嘢 係文化問題 咁都可以拉到去話港女高竇乜乜乜我真係笑而不語
唔好話香港女人啦 好多地方嘅人無論男女都會注重personal space 你唔鐘意人咁近你掂到你 人地都唔會鐘意你掂到佢入侵佢嘅confort zone
唔通大陸女人任你hi你覺得開心d?

當街揸揸巢巢都唔介意，會介意被你撞？

因為支那劣質基因只求到處繁殖生存

職業病，做慣雞

著少布 同走光甚至到接觸完全唔可以撈埋黎講..

鈺琪唔係呢d人

Agger

其實係 會中意身體接觸

番工時間逼撚到閪咁 D港女都好似覺得你逼住佢係想非禮佢
行近佢已經眼超超 後面成排人逼過去我仲要擋住唔係我驚佢大叫非禮
到擋唔住逼過去佢度仲要一副標準柒樣+柒眼向後望 想你自動退散咁
有時真係好想大叫 我屌你啦 你估我好想逼去你度 放大你對柒眼睇下後面幾撚多人

好有畫面呀

呢個真 你話靚女眼超超我心入面都覺得正常
師奶呀婆咁既樣都眼超超 會唔會太有自信呀??
上次又係勁撚多人 HI到下佢停係車門口 大聲叫哎呀咁
我 HI到下你 我敢肯定連佢D肉我都未掂到 個反應大到好似俾我打左拳咁
真係好撚想大巴大巴車撚死班8婆

利申揸扶手，佢成個pat挨落黎

D大陸人係咁
迎面行路完全唔無共識咁一左一右避開 直線行兜野車埋黎
排隊又貼到實一實

仇女撚心底裏明明好想抽人水 用手臂撞人對波 大脾撞人屁股 依家冇水畀佢抽就發爛炸話人係睇得自己高

講你都唔明 睇圖啦

但係電車色狼定罪率係100%

仲要有啲唔帶bar 有次搭火車係佢隔離見到佢粒lin 淺啡色

係

衣家好多香港男仔揸靚車 遊車河，學下高爾夫，
夏天揸返架拉利林寶呢d真係無咩大不了
港女已經又出哂水又送波餅，成堆八婆 group一路上網鬧港男一路屌d港男話點解唔肯包起自己
都唔知咁大驚小怪做乜鳩

呢樣真 個胸都頂唔起件衫 件衫係完完全全貼撚實排胸骨 我就算禁住你企係你頭頂望落去都係乜9都望唔到
咁都要側身+遮胸 做乜撚野姐

對比你呢啲無腦生物係高少少

其實大陸妹除左講普通話之外 真係全方位吊打港女

鐘婷好正

女人係雞使鬼保護

大陸閪專業做雞
梗係唔怕你掂
睇下你做唔做恩客

近期睇fb d 影片先知呢個人

我再泥多次你老母呀 屌你條柒頭返5p啦

有女友仲抽支那雞水

死賤男

有你呢啲毒撚生物真係食得屎，同你身處係同一個空間都想嘔。

利申：巴打

真係 試過同兩個唔識大陸妹夾份搭的士去羅湖過關
之後架的士轉灣果陣成個人挨埋黎幾次 後尾我都feel到有D唔妥傻笑左幾聲
果兩個大陸妹仲要樣靚身材正 搞到我成程車都扯住搭

港男都幾大方
唔介意條女比人抽水

啲大陸妹淫撚到

超你咪超你 唔想掂到唔識嘅人有罪？
又唔識你，鍾意西你臉咁又點？有我自由

即係俾人掂先唔係鑲金？
其實鍾意西尻你面咁又點
都三唔識七點解要理你點諗

港女不嬲又低賤又小氣架啦
睇一日做人咩

其實唔只大陸女仔係咁，係全部大陸人包括師奶啊叔都係咁 佢地係冇空間感哩個 concept，例如擏𨋢我地會自動自覺一人企個角落，啲大陸人係會企正中間霸住哂

行步路都要同你爭吸你前面嗰啖氧氣咁

真
試過搭𨋢哥陣
後面pair情侶跟住入𨋢
條女成對波質過唻
完全唔介意仲笑得好開心咁款

屙屎屙水都可以周街屙比人睇晒
區區抽水

呢啲咪雞囉
大陸雞趕住揾毒撚埋單攞身份證

港女睇樣啫
你靚仔既怕咩比你抽水

文化唔同大， 性開放。

呢個係國家既人同一個區既分別，唔值得討論，所以唔介意俾人睇或暫摸，正如大陸d 男人都唔昅女

北美大城市啲女同港女冇乜分別，又拜金又盛 連登仔未住個第二啲城市就係度亂吠

依啲叫正常，就算更文明地區都係差唔多
係香港人慣咗港女懶矜貴嘅文化

一人捉一隻大陸妹返屋企啦
然後你條女出去繼續撞波，開心share

因為大陸的道德觀人生觀同追求的目標都同我哋認識既普世價值唔同
唔止冇乜人同人既舒適距離
追求既嘢思考方式係國家教育之下都唔同
要講可以話係異國風情

根本就係第二類人
雖然我覺得似動物多啲

最撚好笑D港女瘦到無波，係地鐡車箱用手護波

咁港女當扑嘢係咩生物實驗？港女唔隨便？

港女都有分層次嘅，可以將家庭，事業，愛情同時打理好嘅女性，唔喺講笑香港最多。

外國啲女臭閪過香港十倍，
先唔講幾多手閪，鬼妹好多都不求上進，
懶懶閑，解難能力極低，見識又少。

當然屌起上嚟正過港女十萬倍，
但老婆唔喺淨喺娶嚟屌架嘛。。。

除非你大把身家，如果唔喺，
娶港女會喺你其同奮鬥人生嘅最好人選

係呀港女好多人都屌得但你呢啲柒頭咪唔屌得囉
大陸妹就好多畀錢就屌得，包括你都屌得
明個分別喺邊未

我屌過唔少港女喎。佢地都係比錢就屌得喎，見唔到分別

香港大把女扮清高 其實好多都係暗地裡做緊雞咋

d大陸妹隨時反問點解要怕俾人抽水
又唔係強姦,任你點揸佢都無蝕嘅
揸得佢唔舒服,又可以收返幾舊揸波費

呢個post啲仇女撚真係好恐怖
基本嘅人同人之間舒適距離都扯到去性格問題
港女個舒適距離係唔分對象架
基本係唔想同陌生人長期肉貼肉
唔理呀叔呀嬸都好
最好有啲距離（好逼嘅車廂除外）
同港男唔想俾呀叔呀嬸呀婆呀伯偕到一樣啫

乜原來有得抽下大陸妹水就可以為反而反
咁如果俾大陸呀嬸偕住又會唔會話香港啲呀嬸唔俾你抽水好高竇呀？
真係on99
Sorry for 認真

我都擔心緊呢個問題試過有隻手係我巨龍附近
幾驚會扯

大陸人坐地鐘J對J 波對波
根本習慣曬

都唔止大陸妹啦
你以後想被女圍你去參加韓國男團BTS演唱會啦屌屌你老母
乜國籍既女都有
我之前同朋友去睇演唱會 我四面八方都十幾二十對波撞埋黎
身貼身 又食撚哂佢地啲頭髮同被頭髮功擊
身貼身到佢身體咩味我都聞到
最後我自動走去最後先叫可以呼吸新鮮空氣

港女:保護我個飛機場免受傷害

咁撚鐘意支那雞咪死返上下慢慢摸囉
垃圾港男

佢地都無女

成班臭鳩

祝呢啲仇女臭鳩俾印度狗由頭摸撚到落腳

睇到呢個post啲正負評就知連登有幾多潛在女user
其實根本唔係大陸妹問題，而係港女個標準對比起國際上都有問題，不過講出嚟就唔啱聽㗎啦，即管負啦

係街痾尿都得啦 怕咩撞到你

啲大陸阿嬋火車要格硬過個陣成個胸隊埋黎諗翻起都想嘔

上深圳搭巴士，無論係女仔定係大媽都係咁，請你食波餅

關大唔大陸妹咩事
根本全世界只有港女同伊斯蘭國家啲女先會咁驚死蝕底
去歐美日韓台啲女人完全唔會介意畀男人掂到，有啲仲會同你講返sorry

本身仍地就唔會介意咁樣
你估好似啲死港女咩
唔小心hi到就係到屈你非禮

呢個post好撚嘔心
根本港女就係原罪
保護自己=吊高黎賣
畀人仼撞仼摸=係雞係公廁

意味住大陸道德水平低
唔介意被人抽水

印賓泰都係
大家無心之失
仲會笑笑口
反觀港女
好似覺得你姦左佢咁

我都試過幾次

清高？吊高就真

咩叫為世所逼
有錢大家都唔洗答地鐵啦
講到樓主同我特登埋去逼咁

諗起都十年前 真係有
同你好好朋友會玩得好埋

巴打形容得太好

小心香港女權撚跳出黎小柒你

好多支那人都係咁

同鬼婆一樣

30cm， 3 米都當抽插緊佢地，跟住屈你視姦佢

非禮人仲要合理化自己嘅行為

港女話呢 d 係保護，好撚重要，重要到隔成幾米已經要開始起身式，好似無著衫，真係唔明

連登仔會屈咗個港女做雞先, 再話佢地扮清高
咸濕仔梗係想當街有波餅食, 到佢地女朋友請人食波餅果陣又嚟叫春
呢個世度, 扲持都係罪

離離去去都係啲五毛廢物講一堆歪理
將大陸雞吹到上天啫

有personal distance 好正常，港女 o 的personal distance 好寬呢，十幾米已經開始 alert

係咪低能
畀男人掂到=非禮
咁勸你唔好去人多地方

因為無港女文化

大陸果d習慣曬要逼，香港果d個個公主上身
返大陸個感覺好似我俾人抽水多d

邊撚個仇女姐冇啦啦踩低人抬高自己，人地唔認同就係仇女？冇啦啦話大陸妹比錢就屌得，港女唔撚係咩？冇啦啦話人做愛係飯後娛樂，咁港女又有幾認真對待？大把港女片流出啦

大陸妹 不了

我個大陸女友就係咁識返黎

你睇下大陸人點排隊就知啦，貼撚住前面個屎忽，怕蝕底咪無得排囉

搭地鐵仲可以坐多一個人

Lm

你試下掂下呀
小事999
大事就生野

有啲太開放反而我唔好意思
有次搭地鐵企門神，同個大陸妹面對面企，佢越企越埋，最後成個人貼住我，佢塊面埃到我心口，佢又握住扶手，好似攬住我咁，佢塊面啲化妝品hi晒落我件衫

話港女/師奶/阿嬋眼超超嗰d，正常人都唔鍾意同陌生人body touching啦！尤其是黏笠笠嗰d

大媽就係

凶

泥你老母臭閪

香港嘅四個字講晒，塊閪鑲金

比你屌全套都係幾舊水，hi下算啲乜

港女:no money no touch ok?

佢地做開雞

正常，但有一種港女個腦一定係擺屎
地鐵返工放工繁忙時間車箱內都唔可以比人掂到
呢種完全係on9，部車已經迫到痴線，掂到你仲眼超超
你有錢咪搭的士囉屌...

cheap雞先要搭地鐵，貴雞有私家車坐

硬係覺得大陸妹有陣體味

女人老奉畀毒L抽水？

可9:33 如果一隻支那雞令你勃起，把它砍掉！

想免費波推 就去迪士尼/ 海洋公園

支那雞搵食係咁

呢個真 試過搭火車企係門邊扶手位 有個大陸妹背住我用個屎忽黐埋嚟都搞到我扯扯地

啲毒撚覺得地鐵多人就可以非禮人

?

身貼身之術

真

你個身嘅面積都幾大下，可以接受咁多波攻勢

sad but true
想一得二你班港男

13個師奶負皮

你掂人就得 人地超你就唔得
你唔比得人超 有錢咪搭的士囉

有時唔可以一概而論既

題外話，但活係香港生活今多年，都習慣左盡量唔好碰到異性，迫火車地鐵盡量一手放上扶手，一手要插袋，手臂貼緊身體，無謂惹麻煩.....久而久之連去clubbing, 都盡量小心。落clubbing 見過有D男仔（樣正常）真係無心咁掂到一個女仔（好似背脊），個女仔好大反應咁鬧個男仔抽水呀仆街，我睇到眼都突左出黎。

但之後有次去左台灣clubbing, 我搵廁所時唔小心撞到個台妹個胸，我嚇撚到仆街，但個台妹向我單眼笑笑口講：「未關係」，我成個人溶左🥰

真係好撚噁心
嗰種想屌7佢地但出聲就一定係女岩哂既觀念
呢個世界真係on9

早兩日先返完深圳，好明ching係講緊咩，好正

係啲五毛落力屈啫
你見不時都有巴打睇唔過眼上水屌柒佢地就知

大陸雞勁臭
一係冇沖涼
一係食得太多坑渠油
陣宿味由體內散發出黎

佢哋排隊搭車已經慣咗身貼身

試過畀個大陸阿叔成隻汗手hi埋嚟

大陸人真係有陣臭味 好多人都講過 但唔識形容
唔知佢地自己聞唔聞到

真係J唔落

上次搭地鐵, 人又多又迫, 前面個大陸妹貼住身搖下搖下
搞到唔小心走火, 仲要聽到佢細細聲講 [港仔, 那麼快]

ffffffffffffffffffffffffff

唔好抵毀香港男人，
正常男人都唔會想自己女朋友俾人抽水，

毒撚還毒撚，男人還男人

D港女個閪鑲金

唔撚話得你啊？

香港d阿叔夠唔介意身體接觸，成日搭車都會掂到你，明明架車唔係逼到人貼人

講得好

港女望下佢又習習聲
Hi到佢又即刻閪晒面
又唔搭的士

支那全民皆雞

係唔要面就真,
地鐵坐位唔夠位迫入來坐. 成個身貼住你, 打側坐成個屎忽壓住你, 當冇件事.

我都係打個比喻形容果時迫既情況

人哋之前係骨場做開
有咩未俾人摸過?

唔証大陸妹
全世界黎講真係得港女咁on9

台妹都係

靚唔靚女先
靚女既應該係性暗示

好鬼恐怖
唔畀毒L抽水就要食屎
佢地如果有女朋友
係咪又要老奉畀其他男人摸？

錯的地點遇著錯的人，好心錯怪小市民。

夠靚仔又大方得體嘅嗰啲今日上頭版啦。

沒錯架啦 呢D美男簡直幫我地呢種無啦啦俾人眼超超覺得係變態痴漢既普通人復仇

等佢地班樣衰臭閪周圍覺得人想非禮佢地 但係見到靚仔就閪皮都濕埋 覺得係好人 恨不得成個閪騎落人地塊面度係咁磨

呃撚哂佢地D錢就岩啦

咁你識唔撚識尊重下港女呀
咁唔鐘意死返去大陸迫啦
娶大陸女人等佢俾你啲親戚兄弟抽曬水淨返先俾你食啦
唔好過嚟香港喇

依個真，你諗下大陸新年迫火車

為左送哂全家落黎
比人抽幾下水又算係咩

啲連登死毒撚係地鐵非禮人仲覺得好啱

大陸妹算係敢，d大陸大媽中厲害，用兩個mi霸位。你Hi到佢，佢一定大啞非禮！dllm